D人放機果陣寫埋"女仔用機", 其實當中有咩含意?

唔知點解真係會覺得乾淨D

搏d女打完潛艇部機有西水味

但啲相通常係男人手

根本男女都可以粗用，都可以跌過落屎坑
女人好叻以女人嘅身份黎r著數

如果寫男人用機, 會唔會吸引到女性市場?

女仔用幾多數爆mon

女人手香嘛

有績有味，會值錢啲

Recover閃卡

張圖隻手又男人
出黎交收又男人
電話聲又男人
出到黎話幫手交收

女人用值錢啲咩
香港真係多白痴閪

賣車又唔見寫女人車

咁清楚既，你唔係幫襯過下話？

女人用完先唔想買

問下各位：各位有冇試過用手機睇av打飛機？左手渣機，右手揸j, 打到累又換下手

打完有冇清潔部機？咁樣講完，其他男人用過既機你更唔敢用？

講明上一手係女人邊個仲敢買，咪玩啦

大把寫女車主, 不過你敢唔敢買

BTW 識大部分女仔用電話都係爆晒mon

咁又無
一望張圖，成個故事出哂黎啦

震機模式會比其他電話特別強勁

部車止唔止撞過10 次

倒米?

啫係個mon爆左都唔會換 保證原廠mon

姐係叫你咪賣，女人用野衰過男人好多

女仔用機多數個殼花晒，個mon又裂晒

100%直版任驗
無翻修記錄
正常使用痕跡

論錫機既普遍好似男仔錫多d wo
係地鐵見到爆Mon既多數女人

女人手細又要用大機 隨時跌到入邊內傷

新淨機會大, 但有機會有煙味

代表部機好大機會爆過MON
用開信和/街邊/淘寶啲卡通CASE
平時同銀包鎖匙一齊放落手袋度刮黎刮去
諗起都唔想掂部機

好正常 打完飛機又唔會洗手

唔好講價講咁盡唔該

寫賤男用過會唔會吸引啲?
話唔定有相無delete

係啊
想要著數前棯下自己有冇閪先啦

女車主唔好買，一定唔識保養壞波箱

隔離女同事部電話, 會界到手指

點解d女有錢買機
點解無錢換返個mon

依家係女權時代
女人用過 值錢啲

條女自拍好睇d定條仔扑野時拍好睇d

最好笑係賣車 D人會標明「女車主」
心諗 大部分女人都係馬路炸彈 見到女車主 架車肯定撞過啦

強震

試車個陣.......

同賣車寫女車主一樣
提你買之前要三思

冇拎過入廁所睇咸片打飛機

想你買機順便𨳒埋佢

一諗到男人塊臉油林林每日痴D臉油落部電話到都唔敢買啦

女人去廁所個姿勢同男人痾屎一樣
男人痾屎又有帶電話，會做啲咩
女人痾尿仲頻密過男人

是咪污糟過男人用嘅電話

女人機 男人出黎交收

因為換完都係再爆。。

即係叫你唔好買

可能暗藏閃卡

處女膜99%新

車應該係唔值
架車無咩用過但女人on99嘅程度可以新車落地即壞

明明我都成日跌部機落地
但個mon都冇事

反而係個家姐部部機都爆mon
唔知佢點用

鮑魚貴過腸仔

問心 知係女仔塊面痴住過呢部手機 女仔自慰完隻手掂落呢個keyboard
點都感覺好過係麻甩佬

其實係咪香港獨有文化黎?

女仔機成日都花mon爆mon

有閪香

28car都好多車盤寫住「女司機，直版任驗」

好少ebay見加句 female owner

震動功能冇壞到

見到最絕係寫
女司機，愛車...

大佬 呢對係相反詞嘅

我係女都會揀女仔用機

女仔機即係爆過好多次moon
點睇都係男人先會錫機

Why?
唔係異性相吸同性相拒咩？

我唔鐘意男人
利申：唔係les

下冇爆過mon喎
身邊見親都係男人爆
條叉電線又用到爛晒

defever 搵過個user name

死tb 黎

女性用過的可以放高d，道理同底衫褲一樣

依家個個去大小便都攞埋部手機 感覺上女人嘅無咁反感

D女人用電子野仲那西過男人
我成日幫女朋友清潔電腦電話MON
睇唔過眼污糟到

女人多數擺手袋加帶套，男人就擺褲袋，又熱又汗又祼跑

女人先用唔鍚機
掉入袋亂咁飛

28car 大把人賣車寫女車主

有閃卡

08 3字牌都賣48000? 係唔係包1 Q 先

H車 車價一向都奇奇怪怪啦
不過JAZZ寫女司機 仲有幅圖7成成色已經好好

女仔冇肥西
女仔一定靚
FF下都射左

等於外國d人放車,個個都話一手車,女人開黎接細路,買吓餸,底公里數...

物化女性

一星期唔夠就壞左

女人用車應該無男人咁俾心機去搞
隨時呢度花少少個度又花少少

個司機位凹哂既

寫埋處女用哎笨

固定左手揸機右手打飛機
唔駛換手

一諗到啲男人打完飛機用部手機就唔係咁想掂啦

試下寫肥婆用機

咁extreme 肥婆肥佬都接受唔到啦

一般男vs一般女 一定揀女

肥婆機

用酒精抹完有咩分別